有個傻仔漏咗部macbook air 係巴士上面

冇錯 個傻仔就係我

今日11月9日 大概下午兩點十五分 我由廣福道坐73x 往如心廣場 落車嘅時候留左係車上

部macbook 有一個深藍色尼龍套包住 上面寫住係某大學學系學會 入面有好多project 冇backup

麻煩如果有消息可以tg 我 @abcde3213 感激不盡！

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

好👌🏼

推

有無開find my mac?

有 但佢show 離線

推！

幫推
好慘

幫推